細細聲話你知今日我生日

大家可唔可以細細聲祝福吓我

又老左一歲啦

哦

生日快樂

生快

你有邊日唔係生日

細細聲話大家知今日係我屌樓主老母嘅紀念日

生日快樂!!!
祝你身體健康
年年都咁靚又可愛
做緊野既工作順利 讀緊書既就gpa過3爆4
最緊要係每日都開開心心 快快樂樂咁過

可以

屌你老木日撚日都生日 羨慕死人咩

Happy birthday
希望你每一天都過得開開心心

hb

Hb

恭喜發財

細細聲話你知

我唔識你啊

大大聲講

生日快樂

屌你老母

生日快樂